【26位】我們已經失去太多手足了，殺人政府血債血償！

熊先生 (25歲) - 2017.12.15

梁先生 (35歲) - 2019.6.15

盧小姐 (21歲) - 2019.6.30

Zhita Wu (29歲) - 2019.6.30

麥小姐 (28歲) - 2019.7.3

梅先生 (32歲) - 2019.7.5

范先生 (26歲) - 2019.7.22

郭先生 (25歲) - 2019.8.27

姬先生 (16歲) - 2019.9.2

潘青年 (17 歲）- 2019.8.30

姬少年（16歲）-2019.9.2

吳小姐（21歲）-2019.9.2

李先生（32歲）- 2019.9.2

_小姐（35-50歲）- 尸體被發現於2019.9.3，未能確實死亡日期

溫先生（25歲）- 2019.9.3

_女士（55歲）& _婆婆（74歲）- 2019.9.3

何女士 (27歲） - 2019.9.4

陳女士（39歲）- 2019.9.5

曾老翁（81歲）- 2019.9.6

陳女士（73歲）- 2019.9.6

黎女士（39歲）- 2019.9.6

吳老翁（83歲）- 2019.9.6

_老翁（72歲）- 2019.9.6

_青年（18歲）- 2019.9.7

鄭老翁（81歲）- 尸體被發現於2019.9.7，未能確實死亡日期

太子站究竟死了多少人？
隨後接二連三的新聞，究竟是不是「被自殺」？
年事已高的老翁們、婆婆們為何突然想輕生？
是不是自己的子女慘遭毒害，自己又無力與高墻對抗，所以一時想不開？
又或者，更不堪的是，政府想殺人滅口？
這裡每一則新聞，代表的我們失去的手足，這些無價的生命，政府你點賠？

俾返手足我地！！！
俾返香港我地！！！

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！